Biden係咪唔識用twitter

出個tweet咪搞掂

twitter羊

STOP FUCKING SELLING

拜登識用連登

仲用緊FB

唔記得自己Id

d人唔俾佢用 驚作痴呆露餡